係喇係喇叻喇叻喇知你好撚型

係喇係喇叻喇叻喇 知你好撚型
係喇係喇叻喇叻喇 知你好撚型
係喇係喇叻喇叻喇 知你好撚勁
你咪買極唔撚停 我又睇極唔撚明
Woo 好撚靚 又一對新嘅潮鞋
但係你咪吾撚識讀嗰個 潮牌
一個潮孩去潮拜 唔啱帶佢照帶
唔啱size你照買 太陽曬正佢照排
其實都幾欣賞你哋嗰份堅持
I know life ain’t easy for four pairs of yeezy
着住yeezy Kanye West 係邊個都唔知
不好意思你們有沒有 superme
無style 你咪繼續受人疏擺
唔該你收返埋你嗰對Gucci拖鞋
你咪 最撚叻 提款搵你契媽
最緊要 齊款巴黎世家
有乜嘢新款最緊要最快得到
但係你身上根本都睇唔撚到質素
以為自己好型咪玩啦哥仔
唔好意思你好似幾day仲未梳洗
唔知係咪你襯得 有啲求其
成雞野擺喺你身上都 有啲流4
呢啲物質令你放唔低世俗
你繼續 扮 貴族 令你朋友雙眼 閉目
我嘅個人意見你可以唔撚洗聽
我係唔撚洗驚 我同你唔撚係friend
如果人無我有 呢啲叫做鍾意
好諷刺 你只不過係一個潮流公廁
I’m done

香港hiphop

幾正
成日係ig見到咩咩superme gang，Easy gang 就想笑

驚死人唔知自己係弱智仔大花筒咁

又潛左水？

HI

屌波啦喂

wts群唔見你已讀 仲以為你又

唔去波台？